# Lope SelfBot
###### Je n'en peux plus, je craque, en plus ils ont vu mon trou... et toi, tu as vu mes photos ?

## Discord SelfBot permettant de spam des photos de lope75015 et de fabriceledechet, inclus également un systeme de logs très basique.

Mettez votre token dans le config.json (mettre le token a la place de TOKEN_ICI_MASSI)
Vous avez également la possibilité de changer le prefix du LopeSelfBot

#### Vous avez besoin de Node.JS

###### Windows : Ouvrez le run.bat fourni dans la repo 😳

## Lancement du SelfBot :
```js
node -r esm index.js
```